有無人做大牌子車行sales?

好似寶馬、皇冠呢啲
人工大約幾多？
難唔難入行？